今晚如果仲有人坐定定睇港姐決賽支持cctvb，你咪再話自己係香港人

香港發生咁多事，今年班候選港姐一句野都冇講過，憑乜撚野叫香港小姐代表香港？
日日就係出活動嘻嘻哈哈嘻皮笑臉，睇見都眼火爆
唔講走去選個班，睇個班我都為你感到可恥

on9 先睇

爆眼女義士先係真香港小姐
國際間冇人唔識

所有有份抗爭既港女都有資格叫香港小姐
係呢班淨係發明星夢既婆娘冇資格

乜今日有港姐睇咩?仲要決賽，完全唔撚知

唔知就算, 冇人知仲好

你唔講我都唔知有呢單嘢

唔係你講我都唔知今晚選港姐

你唔講我都唔知有港姐

睇咩都得，就係港姐唔得

由好多年前開始 香港小姐已經冇乜代表性
叫cctvb小姐就差不多

我唔提既話到時 New_God_美斯 條撚屌咪又照開post照推出cctvb糧
要話俾連登仔知同全世界知, 冇認受性既野你搞幾多年請幾多打手推post, 結果都係冇認受性

你唔講我完全唔知今晚港姐，btw 唔會睇

你唔講真係冇人知

推到今晚

建議:
邊條撚屌(eg New_God_美斯)今晚推到完場post既話, 集體入去post金鋼棒洗版

譚仔阿姐選舉，得狗會睇

我懷疑樓主係曲線宣傳

今年啲港姐掂唔掂先， 掂既就j

樓主惡撚過共產黨，睇下電視養下眼都唔比

我都唔知原來已經有咁多人唔睇CCTVB
好既開始

由細到大都冇睇

你唔講我都唔知

俾啲骨氣好唔好
上網大把AV你睇

港乜姐
Miss cctvb

總會有班狗閪推post

金剛棒伺候

其實只係一間垃圾公司嘅選美比賽
都唔明點解冠軍可以叫做香港小姐
關其他香港人咩事
又唔係為香港付出咗啲乜嘢
特別係近幾年嗰啲
佢哋真係侮辱咗香港呢兩個字

姐係咁, 就算無出去都唔撚會睇港姐

你唔講都唔知

譚小環之後果屆就無睇過

你點知呢班 香港小姐 無上過前線??

唔通上前線要公布比全世界知??

采佢有味

完全唔撚知今日有呢樣嘢，話柒知佢決賽定乜鳩，who fucking care

RTHK 31

見到啲學生...好撚心酸

淨係睇泳裝 同最後冠亞季得唔得？

唔好睇, 等佢港姐大 show 都無收視
連大 show 都收皮
D 廣告商就唔會再落廣告

原來係今晚

推
唔好投票
或者玩9個投票

睇pepe護士都唔睇班撚樣呀

港共小姐

咁勇武返黎睇點計？

唔講都唔知

不嬲都唔睇

我都係唔睇了，無心情睇女